渣打ATM vs 中銀存款機，邊個廢d?

渣打atm
中銀 存款機

揸左換左新機唔錯

渣打換左新機啦
而家東亞病夫最廢

渣打新個部機好快好順
啲入錢機好耐冇試過彈返出黎
次次都1次搞掂

想當年渣打未換機
我屌你老母禁個錢可以禁撚左我10分鐘
佢出果把死人女聲黑鳩我憎到
有時入左卡等入密碼，load撚到以為佢食鳩左我張卡咁滯

而家渣打， hsbc，果款黑框新機， load錢速度唔夠hsbc灰機舊機快

Shitty 個touch screen就大大個，但成個界面啲字全部細細粒，留返咁多空白位唔知做乜鳩

支那機收皮啦

請先取回閣下嘅提款卡，然後再提取現金
再見

渣打atm已經進化左啦

中銀禁錢成日見到D廢老60秒都禁唔切無限重入

交易處理中，請稍候

東亞
借太多爛帳 我樓下同老豆個區已經執左兩間

中銀個堆大陸機

東亞

Citibank 部ATM 話：「你哋人類嘅科技真係好落後」
人哋一部機已經可以攞錢，入check，入現金
反應快三四倍，入check自己自動已經scan到個銀碼

支那銀行部支那製食錢機真係無得輸，根本就睇心情食，反應又慢，聲又柒

試過一部機入廿張，彈十八張。

垃圾 VS 垃圾
你想有咩答案

除咗渣打仲有邊間ATM係用touch screen

渣打搵部機想禁都難
仲要用埋廢機

中銀個部入錢 用個兜裝住好似好過以前打橫放

女人用渣打機快過以前幾秒左右

東亞大機係，不過通常分行先有

渣打 花旗入錢機都快夾準
中銀 入10張彈3張